連登好似無咩人知 10月21 元朗西鐵站附近又有白衣人

721 三個月又黎多次？

thanks you sir。你點影的？？？？

Fb一早有 你唔撚睇fb?

推

人地講緊你黑衣人
驚俾你打
同埋d字直頭key上去咁 假撚到

Thanks 但啲字真係好假咁

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

10月21元朗撚有活動？

我唔洗日程表都可以話你聽個個月21號都會有元朗集會
你仲衰撚過對家班藍友

有721紀念活動

樓主 你柒撚左喇
Btw 1021元朗見

樓主你柒左一事，快D回應啦

push